%%% Seznam použité literatury je zpracován podle platných standardů. Povinnou citační
%%% normou pro bakalářskou práci je ISO 690. Jména časopisů lze uvádět zkráceně, ale jen
%%% v kodifikované podobě. Všechny použité zdroje a prameny musí být řádně citovány.

\def\bibname{Seznam použité literatury}
\begin{thebibliography}{99}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\bibname}

%\bibitem{lamport94}
%  {\sc Lamport,} Leslie.
%  \emph{\LaTeX: A Document Preparation System}.
%  2. vydání.
%  Massachusetts: Addison Wesley, 1994.
%  ISBN 0-201-52983-1.


\bibitem{titulky}
  {\sc Wikipedia}
  \emph{Titulky} [online].
  2005 [cit. 2015-07-21].
  Dostupné z: \url{https://cs.wikipedia.org/wiki/Titulky}
  

\bibitem{subtitletoolcz}
  {\sc Závodný,} Tomáš.
  \emph{Tomáš Závodný - Projekty: SubtitleToolCZ} [online].
  2002 [cit. 2015-07-21].
  Dostupné z: \url{http://www.tomzavodny.cz/program/subtool/index\_cz.php}
  
  
\bibitem{aegisub}
  {\sc Aegisub.}
  \emph{Aegisub Advanced Subtitle Editor} [online].
  2012 [cit. 2015-07-21].
  Dostupné z: \url{http://www.aegisub.org/}
  

\bibitem{subtitleworkshop}
  {\sc Spiridonov,} Andrey.
  \emph{Subtitle Workshop} [online].
  2013 [cit. 2015-07-14].
  Dostupné z: \url{http://subworkshop.sourceforge.net/}
  
  
\bibitem{ass}
  {\sc Matroska.}
  \emph{SSA/ASS Subtitles} [online].
  2005 [cit. 2015-07-21].
  Dostupné z: \url{http://www.matroska.org/technical/specs/subtitles/ssa.html}


\bibitem{oficialzadani}
  \emph{Heuristika titulků - zadání} [online].
  2014 [cit. 2015-07-21].
  Dostupné z: \url{http://www.ms.mff.cuni.cz/~polankam/heuristika_titulku/}


\bibitem{khanovaskola}
  {\sc Khanova škola.}
  \emph{Khanova škola} [online].
  2011 [cit. 2015-07-21].
  Dostupné z: \url{https://khanovaskola.cz/}
  
  
\bibitem{khanacademy}
  {\sc Wikipedia.}
  \emph{Khan Academy} [online].
  2012 [cit. 2015-07-21].
  Dostupné z: \url{https://cs.wikipedia.org/wiki/Khan\_Academy}


\bibitem{lingea}
  {\sc Lingea.}
  \emph{Lingea} [online].
  2015 [cit. 2015-07-21].
  Dostupné z: \url{http://www.lingea.cz/o-firme}
  
  
\bibitem{ufal}
  {\sc ÚFAL.}
  \emph{Home page | ÚFAL} [online].
  2015 [cit. 2015-07-21].
  Dostupné z: \url{https://ufal.mff.cuni.cz/}
  
  
\bibitem{korektor}
  {\sc Straka,} Milan,
  Pavel {\sc Straňák}
  a Michal {\sc Richter}.
  {\sc ÚFAL.}
  \emph{Korektor} [online].
  2012 [cit. 2015-07-21].
  Dostupné z: \url{https://ufal.mff.cuni.cz/korektor}
  

\bibitem{korektordemo}
  {\sc ÚFAL.}
  \emph{Korektor} [online].
  2015 [cit. 2015-07-21].
  Dostupné z: \url{https://lindat.mff.cuni.cz/services/korektor/}

  
\bibitem{advancedczechspellchecker}
  {\sc Richter,} Michal.
  \emph{Advanced Czech Spellchecker - Korektor} [online].
  2012 [cit. 2015-07-21].
  Dostupné z: \url{https://redmine.ms.mff.cuni.cz/documents/1}
  

\bibitem{norvigbio}
  {\sc Norvig,} Peter.
  \emph{Peter Norvig Bio} [online].
  [cit. 2015-07-21].
  Dostupné z: \url{http://norvig.com/bio.html}


\bibitem{norvigspellcorrect}
  {\sc Norvig,} Peter.
  \emph{How to Write a Spelling Corrector} [online].
  [cit. 2015-07-21].
  Dostupné z: \url{http://norvig.com/spell-correct.html}
  
 
\bibitem{word2010spellcheck}
  {\sc Microsoft.}
  \emph{Check spelling and grammar} [online].
  2015 [cit. 2015-07-21].
  Dostupné z: \url{https://support.office.com/en-gb/article/Check-spelling-and-grammar-5cdeced7-d81d-47de-9096-efd0ee909227}


\bibitem{levenshtein65}
  {\sc Levenshtein,} Vladimir I.
  Binary codes capable of correcting deletions, insertions, and reversals. In: \emph{Soviet physics doklady.}.
  1966. p. 707-710
  

\bibitem{msdndefaultedmethods}
  {\sc Microsoft.}
  \emph{Explicitly Defaulted and Deleted Functions} [online].
  2015 [cit. 2015-07-21].
  Dostupné z: \url{https://msdn.microsoft.com/en-us/library/dn457344.aspx}
  
  
\bibitem{boost}
  {\sc Boost Community.}
  \emph{Boost C++ Libraries} [online].
  1998 [cit. 2015-07-21].
  Dostupné z: \url{http://www.boost.org/}
  

\bibitem{utf8cpp}
  \emph{UTF8-CPP: UTF-8 with C++ in a Portable Way} [online].
  [cit. 2015-07-12].
  Dostupné z: \url{http://utfcpp.sourceforge.net/}
  
  
\bibitem{tclap}
  \emph{Tclap -- Templatized C++ Command Line Parser Library} [online].
  2003 [cit. 2015-07-07].
  Dostupné z: \url{http://tclap.sourceforge.net/}
  
  
\bibitem{cppoptionparser}
  \emph{The Lean Mean C++ Option Parser} [online].
  2012 [cit. 2015-07-12].
  Dostupné z: \url{http://optionparser.sourceforge.net/}
  
  
\bibitem{subrip}
  {\sc Wikipedia.}
  \emph{SubRip} [online].
  2005 [cit. 2015-07-21].
  Dostupné z: \url{https://en.wikipedia.org/wiki/SubRip}
  
  
\bibitem{cppcontinuations}
  {\sc Laksberg,} Artur (ed.).
  {\sc ISOCPP.}
  \emph{Technical Specification for C++ Extensions for Concurrency, Working Draft} [online].
  2014 [cit. 2015-07-21].
  Dostupné z: \url{http://www.open-std.org/jtc1/sc22/wg21/docs/papers/2014/n4107.html}
  
  
\bibitem{ppltasks}
  {\sc Microsoft.}
  \emph{Asynchronous programming in C++ (Windows Runtime apps) - Windows app development} [online].
  2015 [cit. 2015-07-21].
  Dostupné z: \url{https://msdn.microsoft.com/en-us/library/windows/apps/hh780559.aspx}


\bibitem{icu}
  \emph{ICU - International Components for Unicode} [online].
  1999 [cit. 2015-07-21].
  Dostupné z: \url{http://site.icu-project.org/}
  
  
\bibitem{bitbucket}
  {\sc Atlassian.}
  \emph{Git and Mercurial code management for teams} [online].
  2015 [cit. 2015-07-21].
  Dostupné z: \url{https://bitbucket.org/}
  
  
\bibitem{aspell}
  {\sc Atkinson,} Kevin.
  \emph{GNU Aspell} [online].
  2004 [cit. 2015-07-16].
  Dostupné z: \url{http://aspell.net/}
  
  
\bibitem{mingw}
  {\sc MinGW.org.}
  \emph{Minimalist GNU for Windows} [online].
  2015 [cit. 2015-07-16].
  Dostupné z: \url{http://www.mingw.org/}
  
  
\bibitem{cygwin}
  {\sc Red Hat.}
  \emph{Cygwin} [online].
  2000 [cit. 2015-07-22].
  Dostupné z: \url{https://www.cygwin.com/}
  
  
\bibitem{mingwcpp}
  {\sc Wikipedia.}
  \emph{MinGW} [online].
  2010 [cit. 2015-07-16].
  Dostupné z: \url{https://cs.wikipedia.org/wiki/MinGW}
  
  
\bibitem{historycpp}
  \emph{History of C++} [online].
  2000 [cit. 2015-07-22].
  Dostupné z: \url{http://www.cplusplus.com/info/history/}
  

\bibitem{cppeleven}
  {\sc Wikipedia.}
  \emph{C++11} [online].
  2006 [cit. 2015-07-22].
  Dostupné z: \url{https://en.wikipedia.org/wiki/C\%2B\%2B11}
  
  
\bibitem{gcc}
  {\sc GCC team.}
  \emph{GCC, the GNU Compiler Collection} [online].
  2015 [cit. 2015-07-22].
  Dostupné z: \url{https://gcc.gnu.org/}
  
 
\bibitem{visualcpp}
  {\sc Wikipedia.}
  \emph{Visual C++} [online].
  2003 [cit. 2015-07-22].
  Dostupné z: \url{https://en.wikipedia.org/wiki/Visual_C\%2B\%2B}
  
  
\bibitem{jpcodingblog}
  {\sc Pack,} Jeremy.
  \emph{Jeremy Pack's Coding Blog: C++0x} [online].
  2014 [cit. 2015-07-22].
  Dostupné z: \url{http://blog.redshoelace.com/2014/01/c0x.html}
  
  
\bibitem{boostextension}
  {\sc Slashdot Media.}
  \emph{boost.extension} [online].
  2013 [cit. 2015-06-13].
  Dostupné z: \url{http://sourceforge.net/projects/boost-extension/}
  
  
\bibitem{dynobj}
  \emph{DynObj - Dynamic C++ Plugin Objects} [online].
  [cit. 2015-07-22].
  Dostupné z: \url{http://dynobj.sourceforge.net/}
  
  
\bibitem{poco} 
  {\sc Obiltschnig,} Günter
  a Aleksandar {\sc Fabijanic}.
  \emph{POCO C++ Libraries} [online].
  2006 [cit. 2015-07-22].
  Dostupné z: \url{http://pocoproject.org/}
  
  
\bibitem{dllimportexport} 
  {\sc Microsoft.}
  \emph{dllexport, dllimport} [online].
  2015 [cit. 2015-07-22].
  Dostupné z: \url{https://msdn.microsoft.com/cs-cz/library/3y1sfaz2.aspx}
  
  
\bibitem{linuxloader} 
  {\sc Isotton,} Aaron.
  \emph{C++ dlopen mini HOWTO} [online].
  2002 [cit. 2015-07-24].
  Dostupné z: \url{http://tldp.org/HOWTO/C++-dlopen/}


\bibitem{windowsloader} 
  {\sc Microsoft.}
  \emph{Using Run-Time Dynamic Linking} [online].
  2015 [cit. 2015-07-24].
  Dostupné z: \url{https://msdn.microsoft.com/en-us/library/windows/desktop/ms686944\%28v=vs.85\%29.aspx}


\end{thebibliography}
